德國《圖片報》指病毒「武漢實驗室洩漏」 中國駐德大使館：疫情是天災，中國都是受害者

中國駐德國大使館昨天（20日）發聲明，對德國《圖片報》報導新冠肺炎病毒是「武漢實驗室洩漏」表示強烈不滿和憤慨，認為該報引用的報告並非嚴謹、科學的研究報告，強調「疫情是天災，中國同其他國家一樣，都是受害者。」

以共產黨向來嘅作風，咁算唔算認咗

佢講到咁 一定係實驗室洩漏

賴個天

奶得多
間中點都要講返半句真話扮下中立
講完繼續奶

中共就是世界病毒，現在就來個武漢肺炎，
幾年後又唔知整咩病毒出來！

天災？
病毒係咪寄生獸咁係個天跌落嚟